有個何契弟想威請冷處理

唔好俾呢啲契弟威，小丑嚟，做返正經嘢

推

[member]光復香港時代革命[/member]

點解…

ok笑完做返重要野
727 反警黑
上環36槍黑警發癲

屌你老母，我一早出撚咗呢個post，你班仆街唔撚推，自己出撚埋晒啲標題post洗版

今次大家都係冷處理啦
明顯自編自導自演

請冷處理一切有關呢條仆街嘅事